原來武昌起義嘅軍人係受過好嘅教育

難怪香港警察要收毅進仔 支那要用愚民政策
就係怕軍人有獨立思考

題外話:
好鍾意睇台灣嘅youtuber 香港唔係開箱就係吃喝玩樂